今日係信和嚇到瀨屎

係門口量體溫，部機著紅燈係咁響
門口成班人望撚住我

門口個保安姐姐係咁叫「隔離」「隔離啊」

我心諗唔撚係啊，我又唔撚係發燒，又冇咳洗唔洗隔離，我呆撚左企係到望住佢

之後佢指住隔離部機同我講

「隔離探熱啦」

我

真人真事勿相認

咁你快D裝返政府個安心出行APP
記低哂你去過邊
有咩事可以查返

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問i-vtec(狗隻#76747)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

之前去餐廳食嘢 同啲friend度到36點幾 跟住後面嗰班學生全部過37點幾 係咁響嗰啲呀姐都唔理 之後我同啲friend即刻轉場食嘢